自從姜濤呢條乸型做咗老麥代言人之後 令到我好成功戒食老麥

皆因望撚見呢條乸型真係連隔夜飯都想嘔 仲邊會有胃口食
唔公唔乸 鬥雞眼 想跟韓風 但係就得個MK 無論個樣同個名都有陣濃烈嘅大陸味
唱歌把聲就感冒咁嘅款 咁都紅到 真係死好彩食到個勢上位

E家出到街真係避無可避 因為一街都係呢條乸型啲廣告招牌
每次一唔小心見到佢做心形手勢果個cam樣零舍眼火爆

舊底我地仲成日笑鳩啲阿爸阿媽淨係識聽張學友梅艷芳譚詠麟 唔嘗試下聽新歌 接受下陳奕迅古巨基側田呢啲咁有潛力嘅新人

所謂長江後浪推前浪 一代新人勝舊人 家陣終於論到我呢啲中坑接受唔到新事物 繼續維持聽陳奕迅古巨基側田 喺家陣啲妹妹仔嘅眼中 我都係啲唔願意接受新事物嘅人

因為目前呢一舊新事物 係完全顛覆晒我對靚仔嘅睇法

00後咩都垃圾

戇鳩嘅 邊個代言都要戒啦

點為之乸型？
唔通之前單春迅就好型？

同埋金拱門邊個代言都唔應該幫襯...

我剩係想知spotify個m記廣告係咪佢唱？
屌你把聲乸到
聽到打哂冷震

你咪諗番吓你後生果時d老嘢係點睇你覺得係靚仔嘅潮人囉
當年你係點恥笑d老嘢老撚土

你唔支持黃藝人?
你唔食佢就冇得再做落去
冇得做落去又少個黃藝人 上到面做宣傳
你係咪想黃藝人死

佢形象好過單丸人啦， 又後生， fans 老中青都有

食就唔得 但做廣告就得

豪哥拍CCTVB MV就另計

有話過姜逃係黃

影視台話係黃
我唔敢再多講 會俾人屌

陳奕迅都叫新人？

咁為之乸型
不過見仁見智
你可能覺得呢條乸型好man都未定
大家審美觀唔同

單春雖然唔算係最型果個
但係佢望落順超好多
而且唔會令人第一眼望見佢有種佢究竟係公定係乸嘅疑惑

總之宜家就冇幫襯 你應該感激條乸型令我失去咗幫襯嘅意欲

好撚核突

至少我後生果陣啲老餅唔係嫌我眼中嘅潮人係乸型先

所以某程度上算係兩件事

所以我咪話囉
完全顛覆哂我對靚仔嘅睇法

廢老

你做戲唱歌好聽, 話之你真基好似哥哥都接受倒啦

問題佢唔係, 一開口就唔撚得, 同埋佢接得老麥就預左想奶共, OUT 得

有冇聽到打哂冷震沾寒沾凍？

韓狗乸型look我本人真係唔識欣賞

唔該要個姜B餐

但係佢啲傻閪fans仲要好堅持話佢係黃

欣賞 柳應廷 多過 天皇姜BB

柳應廷 最近唱 明年見 ... 黃撚到

天皇姜BB 又代言藍企飲品 又上支那登台 屌你啦

係啦係啦收皮啦傻閪

繼續撐啦你
古天樂同黎明出道果時咪又係比d 廢老話係成個女人咁

Hate this fucking faggot
啲鬼仔成日都問我點解啲當紅亞洲男性咁撚乸型，係咪條jer縮左入去，就係姜濤你

不過佢啲歌我覺得真心好聽

唔中意 但都唔抗拒

支那登台幾時嘅事

其實佢live完全唔掂

古生出道果陣我先出世冇耐
而黎生出道果陣我仲係粒細菌
撚知啲廢老對佢兩個乜評價

以前以為啲50,60,70 後上曬岸先會屌啲8,90後
其實每一代上唔上到岸
都覺得後生廢青無taste

假膠？

又係條底褲黃啊？

其實我好想問。
有冇人覺得姜濤佢把聲好奇怪？
又講唔出係基 定係鼻音重

起馬個姜B餐既薯條係黃

只要係連登仔鐘意既就會係黃
蝈人吳孟達死都大把口德村村民出晒黎啦

佢食完金拱門咁熱氣
屙啲尿仲黃啊

點解賺藍底錢就唔得？
除非佢話自己係護旗手

鐘意就黃 唔鐘意就藍

而家先戒食仲咁撚大聲
收皮啦屌你老母

佢啲懶音可唔可以改撚左佢

陳蕾雖然廣州人，啲廣東話都冇佢咁銀耳

啱呀 男人應該鍾意啲陽剛嘅嘢
譬如男人❤️

好似烏鴉咁型，邊個唔中意

其實乜水黎
成個on9仔咁

matt哥仲fit過佢

打左個冷震...
佢個形象設計師係咪玩9佢？佢之所以係紅係因香港成功出到個正正常常韓仔樣，但形象設計包裝方面仲係未夠韓國黎

不完美, 可改善.
外表需要歷練浸出來, 已經順眼過好多厚妝男

戒左幾年啦

我都唔明點解可以咁都紅到，真係冇星味同個人魅力

Serrini

呢條友得把口特別勇，大家可以唔使理

咁你咪連個乸型都不如

唔夠半個月又食番
講就凶狠

咁係咪解禁可以食得姜B餐?

唱歌把聲就感冒咁嘅款
成日覺得佢唱歌唔知把聲想點 但又唔識形容
樓主形容得好撚貼切

宜家先戒到。

男人聲黎架啵

本身加芝麻押韻好地地
而家加bacon柒到甩轆
最後仲要happy birthday to me
姜B食過笑哈哈

好心啦
幾廿歲人 男人老狗
叫自己姜B

個廣告個大頭好尷尬，我都係食jolibee算。

So I say

想負皮張相但正皮個留言
要撳正皮定負皮

認同（利申05）

其實我覺得佢五官似日系多過韓仔

見到你呢d毒L眼紅真係好好笑 當然佢唱功真係有好大進步空間 個樣都唔算係最靚仔 但勝在份人夠真摯 性格係大家眼中可愛 人地有市場你吹佢唔漲 點都好過你d呢地只能三不時開PO圍爐 歧視人既毒L

我都覺得佢把聲好撚怪
似大陸仔鄉音又似d鬼仔講中文溝埋一齊
個樣又唔係突出
型又算唔上靚仔又無佢份
佢個廣告直頭係幫m記趕客

單春明奶共都型
姜B 話晒black block比狗豆過

樓主走先

佢啲fans綑綁咗「撐港產明星」呢個無撚敵理據落去，撐佢 = 光復香港娛樂圈、從外國同鄰国手上收回妹豬失地

慘得過啲發育中嘅妹妹仔同班師奶鍾意呀

每次經過銅鑼灣都聽撚到首歌 聽到打冷震
仲要勁大個mon 不停loop

利申 戒咗老麥差唔多兩年 唔關姜生事

收皮啦 佢係賺藍底錢咁又點？同時亦都幫間藍底賺緊錢 成堆人狗衝為左佢去食垃圾 個個ig 係到打卡食佢個垃圾餐

你係唔係藍絲黎架

支持呀屌 點解咁樣都可以叫自己靚仔明明就係乸型

copy多次
唔只麥當勞，佢仲有好多廣告，無處不在咁，想避都避唔到，呢樣先最煩
本身唔憎佢，但依家真係周圍太多廣告，令人覺得煩厭
其實可唔可以見好就收，真係多到開始令人反感

就算人哋生得乸型
應該都係型過樓主
我都好佩服同樓主食飯啲人仲有胃口食飯
眼紅唔抵得人嘅毒撚樓主
利申：非姜粉

冇代言都應該quit啦屌

不過多謝佢推多我一把

唔係

一早就唔撚食㗎啦
邊個做代言人都係咁話

做廣告淨藍店錢有乜問題

見親佢都想嘔

幫藍店宣傳 幫佢吸多左客
咁都冇問題?
定係你覺得姜B餐唔賣得 ?

佢自己都唔中意姜b個名㗎
廣告客户叫 有咩計

就係呢把聲
好難頂

我都因為佢徹底戒左麥記有幾次好想入去平平哋求其食個包 但一諗起佢 就冇去買

啱呀 繼續批
香港文化全部都係垃圾

2021仲乸型前乸型後性別定型

我唔反對大家吹奏佢
但係佢把聲真係好難頂

如果新人已經唔接呢樣嗰樣job
佢應該都好難發展

無可否認好多大集團都係紅藍底
如果做明星要推曬呢d贊助
應該可以唔使做

睇佢黃藍係主要睇佢平時d言行

會去食咪證明本身都唔抗拒食藍店啦
人有獨立思考能力，偶像代言左就要去架啦咩

仆街睇完呢個post, youtube即刻比呢個廣告仲要無得skip

但佢吸到藍客 同姜糖呢班本身唔計黃藍既人
幫M記賺番有突喇
咁算唔算幫藍店賺錢?

逢紅必反撚

依家佢咪話你似當年嗰班廢老囉

其實靚仔起邊

我唔理 總之姜b係黃就幫襯

呢條鳩頭都叫靚仔 唔係下話 同陳同佳差唔多姐 少左粒癦咁大把

但係反條乸型係反得有理由
並非為反而反

越反越紅

我冇唔認老呀
宜家潮流興乸型
唯有焗住認老

你試下睇下佢啲嘢先
佢都叫冇星味同魅力咁其他人好大鑊

對鬥雞眼果度

響連登，逢紅必反定律黎㗎

咪即係依啲人本身都會食M記囉

如果要接受韓風油頭粉面先叫潮
咁我寧願做廢老

佢減肥前嘅肥閪樣

人又樣衰 歌又難聽 都唔知憑乜紅
係連燈上面就一班PR打手

以連燈仔口味呢條臭B一定唔會有正評
你見到反佢嘅post有咁多負皮 同埋平時咁多吹奏佢嘅post
就知用咗唔少錢請PR打手

揸個手先🤝🏻

可能有姜B卡換 要食多幾餐先換得齊閃卡
同時出左廣告食多左 賺多左錢
先可以俾到姜B做落去
如果唔係姜B又少左份收入

大把人減完靚仔 型過佢啦

連登真係好多廢人

其實早十年日系都行呢種風格，fyi

提其他理由都算數
上面條友反係因為人地紅太多廣告
大佬 紅就自然多廣告嫁啦
仲唔係逢紅必反

無計
香港流行e d 乸型

特登入黎睇下你為左姜濤打咁大篇野
笑死
你繼續

根本就係,髮型同樣都成個日本人咁
連登先成日話佢似韓仔
D頭髮又亂又插晒眼,韓仔髮型邊有咁柒

睇住張相，我第一個諗起嘅字唔係乸，而係鴨
我諗我衰，硬係覺得嗰支唔係花......

其一，即係今日送姜B卡，他日送Hello Kitty 公仔
本身會去食既人始終會去

其二，咁大家返工淨係可以返黃店，唔返得藍店啦，去藍店返工咪幫藍店賺錢

連登開始跟唔上時代既步伐，變左好似d廢老咁

連登毒撚好嬲好嬲

話佢唱live唔掂可以聽一聽先

朋友 佢代言藍店喎
咁你做乜要反tvb藝人

明知佢唱live唔掂仲要叫人聽 咩居心？

你聽都未聽就知佢唔掂？

我都唔睇tvb，何來反
我都唔反tvb藝人啊，除非佢護旗手啦

條片足以證明條乸型堅係冇星味冇魅力

連姜濤po都咁多5毛上面班人一早block曬

聽咗廿秒已經頂唔順條乸型把感冒聲
你聽埋我果份

果次頒獎禮真係唔掂WOR

姜濤唔得
但試當真就得
人地好撚黃
又有好多苦衷

佢代言個垃圾餐即刻唔想食

聽完 真係唔掂

高音上唔到去WOR
聽到都覺辛苦

屌 要屌就屌etude house 幫佢設計個咁柒嘅造型
佢本人都覺得柒 黑歷史嚟

盲反撚又睇唔到

死廢佬

佢日日都係咁著

你可以話佢唱k 歌 但live 唔掂係咩玩法

其實係老麥轉左黃
所以唔用陳奕迅 轉用姜b

你係粒細菌

我感覺就係好撚尷尬，加埋佢把鳩聲同肥樣，今次真係唔掂。

佢幾靚仔呀

沒有暴徒 只有薑濤

樓主意思應該係覺得單春至少似返個男人
睇落唔會反胃或者令人好不安
依家呢代啲偶像男女不分咁

樓主幾歲🥲？

你都幾好笑 人哋大把fans話人哋冇魅力

搵大波靚女黎代言 又有閃卡送就大把毒撚埋單

係呀大把人聽埋你嗰份
你唔聽根本大把人聽

一個星期幾個廣告🪧都冇魅力

撇開政治立場

佢嘅宣傳策略已經唔會令到我食

姜濤呢個造型加埋個廣告真係屌唔住

我對於姜濤冇任何熱愛或者憎恨

如果佢唔係跳成咁 我諗都可能會想試吓嘅

啱睇嘅咪話有
唔啱睇嘅咪話冇

屌 有聲㗎

佢肥左好多 有D趕客

唔係呀佢肥咗少少而家好可愛

不能同意更多

呢班人型過姜濤啦

佢把聲好特別喎 人哋先得個20頭 你想人哋幾man？

其實佢紅唔紅對你人生有什麼影響？

張敬軒夠多廣告

真...呢一刻先覺得自己老了

正如林家謙上tvb 都大把人撐㗎

雖然好耐都冇食過麥當勞
但呢排成日睇佢個急口令廣告,都聽到佢好似講緊"I豬"而唔係IG

屌你老母生仔冇屎忽佢撚係黃咩

由中學冇朋友肥毒變音樂型男，係多人眼紅架啦

老一輩年代：
劉德華梁朝偉呢啲死乸型冇星味㗎
識睇一定睇謝賢

佢係想學韓仔
但係佢唔係韓仔樣
見到佢喺度畫眼影
想兜巴冚死佢

唔好忍啦出手啦 揼佢吖嘛

成隊Mirro最撚柒係姜濤

曬氣啦你成隊人你都未認到

咁事實香港人係無乜taste可言

屌你老母依家先戒瞓撚咗幾耐呀

收撚皮啦宜家先戒
衝出黎柒咪你呢啲囉

冇姜B 就冇姜B卡
關咩本身常客事
以家講緊姜糖 因為姜B而去食 所以多左原先冇既客

其二，咁大家返工淨係可以返黃店，唔返得藍店啦，去藍店返工咪幫藍店賺錢

係,不過CC台認證易響到自己唔計

你敢唔敢去影視台講姜B唔係黃?
我就唔撚敢

單春側田唱得好聽 佢唱撚到咁點比
是但一間中學歌唱比賽啲人都唱得仲好

當你成為老屎忽時，你就會明d 老老屎忽既心態

證明你已經老喇

咩年代仲用乸型呢啲嚴重過期詞匯

樓上果班姜糖啄到盡
啄到冇嘢好啄
你就夾硬搵啲嘢嚟啄？

正評左

老麥冇新橋
所以要用翻啲舊橋?

利申剩係記得芝士生菜加芝麻

講真就算d人話麥記係支那代理，我都照食，但係佢無啦啦搵個姜乜鳩嚟拍廣告，真係見到都反胃，就算佢係美國企業我都即刻罷

想睇佢剪光頭

講真...有幾多個反啫
咪又係口裡說不 身體誠實
眼見大部份入老麥排隊嘅都係年輕人多
十成十喺網絡世界就喊罷買
喺現實世界就照買嚟食

原來唔係淨係得我一個咁諗
咩estee longchamp嗰d一律罷買

即刻去m記鬧佢哋吖嘛你
睇你個樣都係網上話討厭姜濤唔食m記
跟住現實就喪食姜b套餐

Rape撚左出黎

b你老母閪咩b

M記藍係人都知
姜濤受歡迎係事實
但見都佢個樣真係更加唔想食m
純粹感覺

問題係黃圈養唔哂所有人

以前所謂成功一代都係抄日本，冇咩創作可言
電影算係有自己特色

晒氣啦
大把日星個樣同佢一樣咁乸型
架仔啲髮型外貌廿年不變
不過大部分鬧姜濤嘅都係啲雙重標準嘅人
人都未真係了解就咩都踩
咁多明星幫藍賣廣告唔見你地鬧
成班反社會人格
講多都晒鳩氣

我反而食多左

同埋金拱門 邊個都唔應該代言

個flow好怪

記得張相歪嘴

咁多隊狗屎垃圾都要認到咪好唔得閒

雙層牛肉巨無霸
醬汁煙肉夾青瓜

🙁靚仔

其實人哋冇扮韓仔 似台仔多d
不過其實佢同mirror嘅作品都好有香港風格

真

豪哥就係為左搵食，你養埋佢呀？
姜濤就藍嘅，唔掂
雙重標準不嬲係連登仔專利黎

儲齊未

收皮喇你
自己戒唔到藍店/金拱門就懶姜濤
好似乜野關佢事都要踩兩腳

唔算好乸，但係好普通行一轉旺角都有幾個

国安大法夾青瓜

垃圾要係姜濤先識戒

我覺得呢張幾有日系feel幾正wo
呢啲青春派偶像20頭個個都係咁架啦
千禧年代出嚟個啲未仲柒
過多幾年有少少男人味就會行成熟路線架啦

冇興趣襟入去聽

其實唔明咁多毒撚出黎屌姜b做乜，人地market好明顯唔係你地.....
妹妹仔鍾意咪得

不過我呢d姨姨都係連登仔愈屌愈想支持佢

中學好多人都鍾意姜B

個個話自己係姜糖

仲真係買d一粒粒黃色包裝姜糖黎食
話支持黃色經濟圈

負皮for依家先戒食M記

同埋d姜糖好L癲將條垃圾等於香港新一代歌手
唔撐佢就等於唔撐香港樂壇
大佬佢d歌咁L難聽個人又做作都唔鬧得
香港新一代我聽林家謙阿JER陳凱詠唔得既

其實佢都講緊廣東話但係總係覺得佢個音怪怪地

依家先戒到？

樓主垃圾到呢

正宗廢老思維，夠膽喺連登講出嚟先好笑

佢把聲辨識度好高，唱功唔係團入面最好但絕對唔失禮

中資後只食過一次
mos屌打M記

少你一個唔少
人地一搵到姜濤代言生意額即刻大增，唔係啲廣告商點會爭住搵佢

講還講唔好貼相

廢老用emoji戒唔到金拱門仲要衝尨黎話俾人知

到底有幾柒

屌你又幾心水清

其實係人地叫佢姜B...
佢講過好多次唔鍾意呢個名

我理得佢地買我唔買就唔買
個brand整cheap曬 送俾我都唔要

姜濤（英語：Keung To，1999年4月30日－）

杜汶澤食k記又藍？

點解男人老狗要用粉紅色眼影

但的確帶動到d 係香港無左好耐既野番黎
made in hong kong 黎講我覺得算係咁

你篤尿勁深黃

唔鍾意又肯照叫
客戶要求佢唔叫姜B叫白癡佢係咪照叫
如果唔係咪即係佢可以say no 囉

其實自己叫返自己就柒嫁啦
姜濤食過笑哈哈仲柒

成件事鳩改舊急口令交貨
唔岩音+羞恥play

唔係因為姜濤 係金拱門要戒！

佢把聲係辨識度高 但真係唔好聽
同埋成日都覺得佢咬字有鄉音咁

真呀香港幾耐冇呢種偶像同風氣
中唔中意都帶起咗良性討論
1月1後勁多人入坑奇觀

樓主你走先
姜濤同mirror係香港係宗教
唔鍾意唔支持就一定係藍屍或者老屎忽

Spotify 成日播佢首m記歌

點解啲亞洲女咁鐘意啲濕尻beta males

最近成日聽佢廣告識佢

淨係知道佢好煩

佢把聲標準柒頭聲嚟…
Spotify聽到佢賣廣告有啲嚇親
明明個樣唔差把聲竟然咁難聽

有紅過

咁beta male囉夠新？？

佢講嘢好重鼻音同埋好多懶音係咪感冒

黃色水魚圈 代言金拱門 抄毛澤東金句當自己懶型
實質讀得書少 字都唔識一隻

D 姜糖不理盲撐

佢把感冒聲應該係生成 天仙都難救

做黑警賺中共政府錢有乜問題

呢d先叫靚仔囉好冇

本來都有幫襯 佢一代言就唔撚使旨意我會幫襯

你隻支那狗都畀人屌慣架啦

比狗查好黃

其實真係好撚肉酸

其實半身單眼皮痴到變雙眼皮
仲係咪靚仔

乸型都嚴重過期
蛋蛋後好撚野

你係五毛分化撚
姜B手足好黃
要支持手足同大大力懲罰金拱門

本身*

頭個句最撚嘔心

死港豬

G持姜b
樓豬on9

有啲似厹ricko

我發現一樣野
憎姜濤既人,多數都係年齡大既毒撚

眼紅姜濤 咁後生, 就搵到幾百萬身家, 然後咁多囡囡喜歡

個樣靚唔靚仔我唔評論
但係佢唱歌把聲好似感冒咁係真
實力又唔係好，咁都紅真係吹鳩脹

其實啲媽媽級好鍾意佢，係因為覺得佢乖仔同有毅力
出糧俾晒啲錢呀媽，一個養喺成頭家
由大肥仔減到依家個身形....
母愛泛藍嘅媽媽最鍾意呢啲乖仔

咁如果係年紀細嘅囡囡憎呢

本是同根生

推

咁你去做白警而唔係做黑警又真係無問題
藍藝人代言左黃店佢就會變黃藝人？唔會
咁點解黃藝人代言藍店大家又咁大反應
M記請完姜濤又有無變黃店
定大家對黃藍既定義就係咁膚淺
而家黃圈塊餅係咁大到可以唔接藍圈job
黃圈初衷唔係就係賺完藍圈錢就投放返去黃圈到咩
不如又講下你返工係返黃店定藍店啦
嚴人寬己有邊個唔識

真 男既唔會中意呢種類型

本身唔去食點都唔會去
反而好似樓主依啲食開既反而唔再食

大家都係最受歡迎男歌手
eason起碼高佢四五班

冇乜幾個歷屆最受歡迎男歌手唔係高佢幾班

張敬軒點解肥左咁多？

越嚟越瘦先得人驚btw我諗可能已經瘦左啲ig live睇好似啱啱好

可能我朋友少～ 我真係未見過有人為咗食佢個垃圾餐打卡 我諗食得嗰啲餐嘅人 話自己黃極有限 或者係藍&港豬

你又做緊咩啊，冷氣軍師？

係啊同你一樣

佢班fans既level簡直係世界級, 久不久就上黎幫佢洗白, 任何有佢既報導都一定見到佢地既洗板留言
一有人留言話佢7 啊，佢地就特登海量咁留言去令一d負面留言沉底
咁既行為 仲5毛過5毛

真係好撚柒

bts都屌得
區區姜b算得咩

逢紅必反 逢反必紅
高登時代以黎已經係咁
過多幾年又會有新人出現
到時就會覺得姜濤都唔差架啦
依d野慢慢會慣 慣咗就冇問題

利申 本來都反鳩佢 覺得佢好撚柒 做埋D動作冷震都打幾個
覺得希哥 彥祖果D先叫型
但自從我個外甥女兩歲已經話佢好靚仔
我就知自己老了 唔想自己變左個自己唔鍾意既廢老
日日話而家後生鐘意既野唔掂 呢代唔夠果代好咁
所以去接受左佢
學識接受唔同人既文化 又唔係叫你做佢fans
只不過係人地話佢靚果陣唔好走出黎又咩又柒
其實都幾好呀

攞佢同單丸人比

唔明有咩好吹奏
勁撚多人盲撐

奶共都可以型過姜b下話
乜撚都盲撐咩

就係唔覺囉
邊忽型啊，單春陳奕信喎，唔係林德信喎，邊撚到型

搵個唔入流既同個真係識唱歌本來已經冇可比性，
極其量你可以話姜b靚仔過單春，
但係作為一個歌手型呢樣野淨係單拖上韓國MAMA唱浮誇已經尾燈都見唔到

80後眼中嘅男人係咁撚樣嘅

巴打直線抽擊

把聲=李志剛

男人老狗作狀扮cute扮乸型
講嘢咬字用埋啲唔知咩音 又唔係懶音
加埋啲人仲要姜b姜b咁叫
好L嘔心

最後個高音收晒皮都叫尾燈都見唔到

單春除咗輸一粒蛋之外
仲有咩比唔上條乸型？

偶像養成嘅嘢
完美主義嘅香港人真係唔明
我覺得佢帶嚟好現象
佢成功自然後面會有更多更有實力嘅偶像出現

都好過見到奶共春卷

岩 後生既攝影師真係幾靚仔

食屎啦姜濤 on99咁

但係姜濤真係柒後生都咁講

呢條友 嘢都未講得掂

意思係
都兩個level嘅人
你唔會攞隻馬騮同自己比較
跟住話自己靚仔啲
姜濤呢啲垃圾
攞去同單丸人比
真係太睇得起佢

屌你老母收皮啦
你呢啲廢話
等佢真係擺咗錢落去黃圈先好講嘢
由頭到尾佢都冇講過佢係黃
相反 藍既跡象就好多
返大陸選秀
Like廢青post
幫m記賣廣告
咪撚因為你鍾意佢 格硬話佢黃啦好唔好

冇撚有錯呀
比唱功 條乸型做多十年都唔會比得上
就算比樣 都好應該攞翻啲正常男人比
搵條乸型同單春比真係侮辱咗單春

白警？ 而家做得狗既點撚樣白警？係白警正常都對唔住自己良心辭職啦

真，呢個年代對"靚仔"真係唔多講究。好多韓星真係稱唔上靚仔呀嘛？整到個個一樣樣都算喇，其實好多都只係高，個樣係普通嘅

成日講野好似有鄉音咁

行偶像派路線又屌話得妹妹仔鍾意
唔夠實力又屌人未夠班
衣著打扮唔岩心水又屌人扮韓仔
唔夠黃又屌人唔表態
屌到無新一代歌手紅得起就喺度叫「香港樂壇已死」

宜家嘅天王巨星當年都做過新人
比啲空間新人發展下進步下係咪真係咁難

死廢老

其實真係唔靚仔 唱歌都普通

秒

咪就係輸人氣

你早幾頁講
啲姜糖屌到你暈

輸人氣？
你估下宜家全香港啲人識單春多定條乸型多？
而且兩個都唔係同一個年代紅
所以你嘅論點有啲戇撚鳩

廣告商唔係你咁睇囉 sorry

香港熱到死成日著大褸，好核凸

見到佢有種老尷既感覺

咬字唔清晰 講嘢有懶音 公司冇人執
做得歌手呢啲基本嘢喎 好心練下先啦
仲有咁多fans盲撐

香港人乜撚都屌架啦
二個字:眼紅

你諗下一個正常嘅男仔行入M記講：要一份姜B餐果個埸景

Onl9人地表達自己睇法你就話人眼紅
返大陸咪乜撚都冇人屌囉

原來得姜濤係新人？

突破盲腸
唔見林家謙嗰啲 有咁多人屌佢
要你表態黃 係因為你幫藍店賣廣告
抵制藍店代言藝人
唔好話姜濤呢啲9線明星
咩陳凱琳呀抵制lux呀 ( tvb落廣告
咪一樣道理 根本就冇人針對姜濤
有啲人呢成日覺得自己比人針對
就係太睇得起自己
樣又唔得唱歌又唔得做戲又唔得把聲又乸型 連政治都唔正確
你做乜撚嘢明星呀
冇實力咪話你偶像派囉
屌你偶像要有偶像的樣子
咁先會對你個樣衣著政治有要求
咁弊在閣下上述嘅嘢都冇
即係偶像派又唔得實力派又唔得
咁你做咩明星啫返鄉下食香蕉啦

香港人最鍾意趕本地嘢返大陸
之後再鳩嘈香港冇電影冇明星冇歌手
大陸人都冇香港人咁撚鍾意嘈嘈嘈
Between 黃到金 要捱官司 公司解約嘅佢 又有幾多乜都屌啲人記得？

其實一路都係佢啲姜糖喺度打飛機話佢係黃，根本佢冇表態同埋一直都係返大陸食海底撈同飲喜茶咋

咁撚瘦就扣返埋d鈕啦屌

咁玻璃心其實都真係適合返上大陸喎
有理念既藝人就可以多返啲關注 唔洗被消失
Btw 莊正3首歌都唔錯
聽落夠自然冇懶音 咬字清晰
實實在在本土文化既歌

開放世界

喝啖茶

will see you soon

估唔到多咗 90幾蚊餐

我唔鐘意姜濤 覺得佢好樣衰
但我覺得佢帶嚟好現象
啲投資者會發現其實香港市場未死
投資者願意投資嘅機會會多咗
有錢運作先會再有香港娛樂圈
與其話藝人玻璃心 不如話係觀眾食古不化
以前粵語樂壇影響成個亞洲
依家冇人問津香港人仲要搶先屌鳩香港人

莊正都係冇人投資嘅例子
你同我覺得佢好正咁又點
買十隻八隻碟就幫到佢發圍？
仲要佢碟都未出到

姜濤 21歲就拎左最愛歡迎男歌手
是紀錄最年輕

咁又唔好以偏概全
新人唔係得姜濤
以我所知係今次姜濤先咁大反應
係咪應該反思問題出左係邊
而唔係怪人亂咁屌
十個屌可能個別case
咁多人屌就係事實

再者佢接藍店廣告 引起反感
呢兩年都知個理念係咩
你話佢冇得簡 其他人呢
咁講對所有人都唔公平

2021年係民不聊生情況之下，
娛樂圈返唔返黎 who fucking care?

屌你

冇食好耐 貴又唔好食

由19年6月開始已經無食
之前日日食咁滯

就刻fit左好多
78kg -> 60kg

（近排升返上63kg）

點解咁多 haters 係有原因 唔好再盲撐啦

喺班姜糖嘅眼中
啲haters插條乸型
純粹因為唔抵得佢紅

講真 覺得佢好柒

D姜糖係咁架啦

死姜狗真係好柒
港仔扮韓星
我要睇韓我睇bts唔好

同林家謙一樣囉

連登仔:逢紅必踩，靚仔過你就唔抵得，係咁話人乸型柒頭未聽過人哋首歌就屌鳩人哋難聽，人哋背後努力過又屌鳩人哋靠樣靠班戇鳩fans

幾時有紅

哇屌好想奶姜BB粒Lin

佢唔紅唔通你紅？定係要紅到上大陸先至叫紅？
佢係叱咤攞到我最喜愛男歌手都唔叫紅？咁邊個先叫紅？真心唔明連登仔對於紅嘅定義係乜嘢我淨係知道逢係姜濤就必踩既

借問聲條乸型邊一忽靚仔？
話佢靚仔真係好侮辱靚仔呢兩個字
咁姜濤呢柒頭的確係乸型吖嘛
就算係踩佢都係講事實啫
唔聽過佢唱歌又點知佢把聲係感冒聲？
仲有佢啲fans真係戇鳩喎
講真話緊係難聽

BTW佢塊面紅定條屎忽紅？

拍硬檔
見到佢索性雞姦埋佢

代言金拱門叫人食m記

抄毛澤東金句當係自己 實際係讀得書少既文憑仔 字都唔識多隻

連登仔愈屌佢就愈紅

表達意見就係唔抵得人紅 班姜糖連言論自由都唔比我地連登仔

Jer個啲唱歌好聽支持架
唔係盲反架
但姜濤真係搞唔撚掂 自稱姜b，跳啲舞又核突

我因為覺得唔健康所以戒

睇到呢個cm好唏噓

樓主仲食麥記先係最垃圾

垃唔垃圾得過條乸型做埋呢間專賣垃圾食物嘅代言人先？

2020ver洪卓立

調翻轉諗
就係呢班騎呢人有埋啲騎呢思維
先會迷埋啲騎呢嘢

因為姜濤搞到我破咗戒食返M記

I totally agree with you

如果條乸型抵諗啲暗地裡做埋鴨
豈不是幾年後連豪宅都買到幾層

雪姨 我不想努力了

而家已經做緊啦 比班姜糖睇下

戒緊炸野，
m記不了

十成九已經契埋上床
呢個阿姨雖然果棚牙生得好醜
但係至少吸手波兼仲有身材
熄咗燈相信條乸型一樣食得落

唔撚識欣賞啲韓風

廢老中坑唔接受新時代既野
注定比時代淘汰

我都係聽返其他算 姜B呢d都係為左同人有計傾先聽下

叱吒都拎出黎打飛機
無腦粉

撚有話我係佢fans

咪撚扮啦姜粉
咁撚柒都飯

有香港人上位好過成日比韓國仔賺曬啲錢啦，雖然我對佢都冇乜興趣

韓團有實力好多啦
我諗姜生定位都唔會諗住鬥佢地啦

你鍾意點講咪點講

傷殘人肉巨無霸
老鼠曱甴夾青蛙
白粉丸仔加大麻
食你唔食笑哈哈

失去幫襯既意慾但又想雞姦佢⋯

娛樂圈就係咁架啦 班姜糖仲日日係度ff

阿叻果d叫紅？

想知你有幾靚仔

唔通攞tvb ?

岩呀

尖沙咀d 麥當勞我睇既

So I say I love you ~~~

姜粉

真係冇晒胃口

屌你老母
講波一定要識踢波？

大埔 lulu 唔撚識都講啦

我係叫想奶條乸型粒Lin果個不如索性見到佢雞姦埋佢
唔係我想雞姦佢
啲姜粉連啲理解能力都係鳩下鳩下嘅

我反而想知條乸型背後靠過幾多個富婆先可以企得上叱咤個台度攞大獎

想講如果好多人覺得你醜樣我可能講得你靚仔咋嗎

呢個世界冇如果
我又唔係靠樣食飯
撚有人得閒理我醜樣定靚仔
同埋你連果個乸型都覺得係靚仔
喺你眼中仲有邊個係醜樣

講得？覺得？姜糖語癌？

咁人哋覺得佢靚仔關你咩事

我覺得佢乸型夠有成班姜糖攬上身